和黃旗下藥廠 研發腸癌新藥獲重大進展

和黃旗下藥廠
研發腸癌新藥獲重大進展

【本報訊】李嘉誠旗下和黃中國醫藥科技，昨日公佈公司一直研發結直腸癌新藥，在後期研製階段，獲得重大進展。消息刺激這間在英國倫敦上市的公司，股價急升近10%，截至晚上10時半止，報22.875英鎊。長和（001）持有和黃中國醫藥科技60.4%股份。
和黃中國醫藥稱，新藥的3期關鍵註冊臨床試驗成功，416名參加新藥試驗的患者，均是接受兩輪化療失敗的轉移性結腸癌病人。他們接受新藥後，整體生存時間顯著延長，並達到了具有統計學及臨床的意義，正準備向中國食品藥品監督管理局，提交新藥上市申請。
公司董事長杜志強在新聞稿內稱，經過10多年努力及巨大的投入，新藥在臨床試驗中成功，不僅是病人福音，亦是公司重大里程碑。他估計新藥向監管當局申請，預計在今年中完成。

誠哥已經長生不老

有關人士已經係消息出嚟前入滿貨，早段會邊拉高邊引老散追入派貨

一陣睇下d 報告先

中國人做假是常識吧

好快會比人暗殺

藥廠自己研發呀

股市活躍，細價股，毫子股「利好消息」層出不窮定律

加油 供樓

1號升升升